
                      Espectacular en todos los aspectos : Dixon,  puesta en escena,  interpretación...  Pero el guión...  Un poco flojo.  El caso es básico y lineal y las tramas secundarias demasiado flojas para justificar un caso tan flojo. En cualquier caso,  vale la pena verla. 
Es un regalo visual.
        
            